★百佳抽獎要交個人資料，抽唔到點搞先？

資料就俾左你，仲衰過入佢哋d會

便宜莫貪

不如直接叫人入park club好過

抽唔到，乜柒都冇

誠哥深黃 驚閪

真or偽

易賞錢 vs YUU

咪一撚樣

有咩特別

lm